阿強有日搭𨋢企得好埋個𨋢門

阿強有日搭𨋢企得好埋個𨋢門，有個靚女跟喺佢後面入𨋢，一開口就同佢講「My Dear」，阿強心諗今次發達喇，㗳曬糖咁覆佢「Hello my dear，BB豬！」點知個靚女答佢：「先生，我叫你企埋啲呀！」

Siri式笑話

-0.314/10

係

樓豬個名無左個剛字無左精粹

你個名

有無入D 既版本